女追男隔層紗，咁男追男呢？

如題🤔有冇巴打可以解答到？

隔重山呀 斷背山呀明無？

首先你要知佢性取向 你有目標 成功機率一開頭已經得番25% 佢50%機會鍾意男 再50%鍾意你 自己諗 所以男男先咁多約炮之嗎

睇個男跑得有幾快

兩個男人就有一個係gay?
兩個gay佬就有一個鍾意樓主?

好似概率 每次機率都係獨立既 兩個gay佬就有一個鍾意樓主 你點得出來 兩個基佬都唔一定鍾意或者會鍾意樓主